spotify冇得delete信用卡資料？

google左好耐都搵唔到方法delete信用卡資料，咁狗架咩？一加信用卡就冇得刪除？

同問 有冇巴打知呀？

同問手

睇黎係冇既 垃圾spotify